
                      No logra vencer la espectacularidad de la primera, si logro entretener-me, yo soy de los que la defiene porque me gusto volver a ver a los vengadores unidos, aunque lo que me decepciono más de la película, y creo que todos estaremos de acuerdo, fue el villano de ultrón, pero más allá de eso la película es buena.

Mi nota: 7/10
        
            